我們正在努力應對一個新的混亂和氣候變化的現實。 加州野火可能會讓位於大規模泥石流Ula Chrobak, 2020年9月17日|大眾科學 
 這在太陽混亂的攪動下是很難做到的。 讀者詢問太陽核心的中微子、巨型閃光和貽貝|科學新聞員工| 2020年9月6日|科學新聞 
 然而，克勞斯團隊的模擬發現，單是三顆恆星的軌道舞蹈所產生的混沌引力就足以破壞圓盤，這種現象被稱為圓盤撕裂。 一個奇怪彎曲的行星形成盤環繞著一個遙遠的三顆恆星 
 電信號在大腦中是相當混亂的，從噪音中濾除尖峰信號，以及將一連串的電活動分離為尖峰信號，通常需要相當大的處理能力。 Neuralink萬眾期待的新型大腦植入物:炒作vs科學 
 即使當經濟和新聞廣告市場復甦時，您的支持將是維持我們資源密集型工作的關鍵部分，並幫助每個人理解日益混亂的世界。 CNN在直播中核實了特朗普的共和黨全國代表大會演講。 花了3分鐘。 德國洛佩茲| 2020年8月28日|Vox 
 沒有人能像唐·德雷柏那樣瞭解生活的混亂，要應付高調的客戶、眾多的情婦和旅行。 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給你生命中的唐·德雷柏 
 如果你的父母或權威人物完全隨機地懲罰你，宇宙就會變得混亂。 Caryn James | 2014年9月28日|每日野獸 
 讓我們回到聯邦廣場26號的混亂場面。 邊境兒童危機訴諸法庭|凱特琳·迪克森| 2014年9月19日|每日野獸 
 相反，“憲法之父”呆在家裡，試圖理清他對迄今為止混亂的大會的筆記。 詹姆斯·麥迪遜的《延遲的偉大化》|凱文·布萊耶| 2014年7月4日|每日野獸 
 官員們透露，火車站售票櫃檯如此混亂的原因是鼓勵賄賂。 危機中的德里:腐敗如何腐蝕偉大的首都|威廉·奧康納| 2014年5月14日|每日野獸 
 人類的生活將繼續變得越來越危險混亂，直到一種世界社會觀念具體化。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 但是，正如通常發生的那樣，在從無知到知識的過渡過程中，中間階段是混亂的。 丹瑙斯的女兒|莫娜·凱德 
 他幾乎什麼也沒想，但他的嘴唇動了動，好像在掙扎著說出混亂的話語。 美第奇靴子|珍珠諾頓Swet 
 我試著——一項混亂的任務——衡量英國貴族品質中固有的可能性。 新馬基雅維利|赫伯特·喬治·威爾斯 
 然而，在一段時間內，皇室統治者仍然存在，政府到處處於混亂狀態。 《英國政治史》第十卷|威廉·亨特